【郭家麒批評警方發晦氣 估計暫取消醫院站崗獲高層默許】

【郭家麒批評警方發晦氣 估計暫取消醫院站崗獲高層默許】

本身是醫生的公民黨立法會議員郭家麒指出，取消警員駐守警崗只會令警察與醫護人員的張力更大。

他相信，今次做法得到警方高層默許，批評警方是火上加油、與民為敵，促請政府正視，否則是極之危險的先例。

#香港電台 #警崗 #郭家麒

支持香港警察
驚我地唔夠子彈用 專登做多d柒事

快取消

快

岩囉 醫院唔需要警狗 即係冗員啦 炒得

比較想知係咪以後都唔去急症空，唔用公立醫院服務

批你老母咩有咩蝕

未必架
講真有幾多個散仔做到呢d位
擺明係成個工會的壓力逼呢班坐冷氣房的散仔啦
「我冇嘆冷氣 你都唔可以嘆」